林鄭同高官都有英藉，聯合聲明失效我地係咪應該爭取

Sorry新手有d1999同錯觀念既話請細力d

英國因為準備脫歐既影響，經濟衰退，人民差唔多五五分裂

而最影響佢地唔同中共作對既原因，似乎都係當地四大電訊商都正在使用華為的設備建設5G網絡，如果限制華為參與，將會造成數十億英鎊損失，但係華為自己都好傷，如果英國最後比華為參與完全係唔洗問我地，為自己英國國民利益優先好合理。

但最近竟然出d中共講聯合聲明失效既核彈，英國好似唔敢出聲咁。如果除左五大訴求事成，達到雙普選之餘，我地200萬手足（主要係80, 90後既bno及00父母既cukc）都爭取左完整英藉，但係留係香港監察政府，政府再搞d咩，就威脅200萬人禁錢走資英國。而對英國既最大甜頭，就係華為可以參與英國5G，同埋果200萬人留係抗爭後既民主香港，英國唔洗一下子接收。我好希望呢個緩衝期我地可以200萬人集資再建港，例如去大10倍既福克蘭，重要既係手足安安全全，好似台灣咁同中共保持距離，唔係拘泥於地域。Asgard is not a place, it’s a people.

雖然我講到中共好似輸家咁，但係我地呢200萬人走資英國，對佢2047前起大灣區既政治阻力大減，我都係想表達一下，但應唔應該捨棄其他香港既內地同胞，唔係我話事。

我原本200萬手足走既概念係咁：

[BNO平權] [新手求教]福克蘭群島？香港？帶曬200萬手足？

舊公務員所有福利都係英國留低

唔係公務員，聽講而家係合約制

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU